"Region, where the port"
> "Регион порта"
"Port of registry"
> "Порт приписки "
"Select port of registry"
> "Выбрать порт приписки"
"SHIP"
> "Судовые РЭС"
"Union..."
>"Совместить идентичные записи"
"XFA_EMI_STATION"
> "Излучающее устройство"
"New port of registry..."
> "Новая запись"
"Edit port of registry..."
> "Редактировать запись"
"Delete port of registry"
> "Удалить запись"
"Seach of the antenna"
> "Поиск антены"
"Copy record"
> "Копировать запись"
"Delete records"
> "Удалить запись"
"Seach of the equipment"
> "Поиск оборудования"
"START_PERIOD"
> "Начало периода"
"END_PERIOD"
> "Конец периода"
"PATH_SAVE_REPORT"
> "Путь сохранения отчетов"
"FORM_REPORT"
> "Формы отчетов"
"CHECK_REAL"
> "Только по состоянию 'Действительна'"
"CHECK_IGNORE"
> "Игнорировать ограничение времени"
"RADIO_TYPE"
> "Общая полоса частот"
"RADIO_BUTTON1"
> "С канальных выделений лицензии"
"RADIO_BUTTON2"
> "С поля CUST_NBR3(BW) лицензии"
"TYPE_FILE"
> "Тип файла"
"CHECK_ONE_FILE"
> "В один файл"
"CAPTION_COMBO"
> "Только для таблицы"
"BUTTON_GENERATE"
> "Формировать отчеты"
"BUTTON_CANCEL"
> "Закрить"
"CAPTION_FORM_RCR"
> "Формирование списка пользователей РЧР"
"XFA_ABONENT_STATION"
> "Абонентский РЭС"
"Fax"
> "Факс"
"Name/Partronymic (UKR)"
> "Имя, Отчество"
"Abonent Owner"
> "Владелец абонентського / любительского РЭС"
"Short Name"
> "Краткое название/ ФИО"
"Full Name"
> "Полное название/ ФИО"
"Passport issued"
> "Кем выдано паспорт"
"District / City"
> "Район / Нас.пункт"
"Index / Region"
> "Индекс / Область"
"Surname (UKR)"
> "Фамилия / Название (укр)"
"Surname (LAT)"
> "Фамилия / Название (лат)"
"Birthday"
> "День рождения"
"Name (LAT)"
> "Имя (лат)"
"Case"
> "№ Дела"
"OKPO / IPN"
> "код ЕГРПОУ /ИНН"
"Pasport:series / № / date"
> "Серия / № / Дата видачи паспорта"
"XFA_AMATEUR"
> "Любительские радиостанции"
"Date of issue"
> "Дата видачи"
"Maintenance Region"
> "Регион эксплуатации"
"Select Region:"
> "Выбраный регион:"
"CallSign"
> "Позивной"
"Status coord"
> "Статус коорд"
"Not all applications have been processed. Do you want to continue?"
> "В пакете есть неотработанные заявки. После отправки данные будут не доступны для редактирования. Продолжить?"
"Add auxiliary equipment"
> "Новая запись"
"Edit auxiliary equipment"
> "Редактировать запись"
"Delete auxiliary equipment"
> "Удалить запись"
"Select certificate for measure equipment"
> "Выбрать свидетельство о атестации измерительного прибора"
"Add measure equipment"
> "Новая запись"
"Edit measure equipment"
> "Редактировать запись"
"Delete measure equipment"
> "Удалить запись"
"Add measure equipment certificate"
> "Новая запись"
"Edit measure equipment certificate"
> "Редактировать запись"
"Delete measure equipment certificate"
> "Видалить запись"
"Technical characteristics"
> "Технические характеристики"
"PTK Results:"
> "Результаты ПТК:"
"Folder for AKT PTK"
> "Папка, где сохраняються эл.файлы Актов ПТК"
"Folder for calculated EMC"
> "Папка, где сохраняються эл.файлы расчетом ЭМС"
"Folder for selection foto file"
> "Папка, где сохраняються эл.файлы фото опор - админ.сайтов"
"Folder for selection frequensies file"
> "Папка, где сохраняються эл.файлы по подбору частот"
"Folders"
> "Папки"
"General"
> "Основные"
"Technical characteristics"
> "Технические характеристики"
"General parametrs"
> "Основные параметри"
"Do you want to change the state of packet?"
> "Изменить состояние пакета документов?"
"Question"
> "Вопрос"
"FURZPPacket"
> "Пакет документов УРЗП"
"Type *"
> "Тип"
"There are not stations for displaying"
> "Помех не найдено"
"Attach photos"
> "Приcоеденить фото"
"You can't select more than 5 files."
> "Ви не можете выбрать больше 5 файлов."
"Name *"
> "Наименование"
"Maximum Power *"
> "Максимальная мощность"
"Main frequency *"
> "Центральная частота"
"Range of normal frequencys"
> "Диапазон рабочих частот"
"Filter's characteristics"
> "Характеристика фильтра"
"dF"
> "Тип"
"Is NV"
> "НИ"
"You don't have rights to update article."
> "Ви не имеете прав на изменение статьи."
"Is TV"
> "ТИ"
"evChangeProvinceMoni"
> "Смена филии"
"Select"
> "Выбрать"
"Seaching of an owner"
> "Поиск контрагента"
"Select province"
> "Вибрать филию"
"Document number"
> "Номер документа"
"File for changing province"
> "Файл"
"Change province"
> "Смена филии"
"Query..."
> "Настройки"
"# permission"
> "№ Разрешения"
"Changing the state"
> "Смена группы пользователей"
"Do you want to change state of application from Technical user" to "Not technical user""
> "Изменить данные с "Технологический пользователь" на "Лицензиат"?"
"Check the power of equipment!"
> "Проверьте мощность!"
"PckPTKNVTV"
> "заяви на ПТК/НИ/ТИ"
"Number conclusion"
> "Заключение о ЭМС"
"Search stations..."
> "Поиск станций..."
"Filling stations the data..."
> "Подготовка выборки..."
"Loss"
> "Затухание"
"There are no selected applications"
> "Нет выбранных записей"
"Insert"
> "Встав."
"Delete"
> "Удал."
"PTK date from"
> "Дата ПТК"
"PTK date to"
> "Дата ПТК до"
"Update"
> "Редакт."
"Note"
> "Примечание"
"MHz"
> "МГц"
"Number"
> "№"
"Do you want to delete {0} selected application(s)?"
> "Вы желаете удалить {0} запись(ей) с пакета"
"Not all applications have been processed."
> "Не все заявки отработаны."
"Document number TV"
> "№ соглас.ТВкл"
"Document date"
> "Дата отправл."
"Document end date"
> "Надано до..."
"Document number URCM"
> "№ служебной в УРЧМ"
"Document URCM date"
> "Дата (сл. УРЧМ)"
"PTK date"
> "Дата ПТК"
"CREATED BY"
> "Создал"
"Created by"
> "Создал"
"CREATED DATE"
> "Дата создания"
"Transmitter count"
> "К-во ПРД"
"Created date"
> "Дата создания"
"MODIFIED BY"
> "Кто изменил"
"MODIFIED DATE"
> "Дата изменения"
"dBm"
> "дБм"
"dB"
> "дБ"
"Ok"
> "Ок"
"OK"
> "Ок"
"Cancel"
> "Отменить"
"External filter"
> "Внешние фильтры"
"NAME"
> "№ лицензии"
"STOP_DATE"
> "Срок действия"
"""Add sector	F3"""
> "Добавить сектор F3"
"Delete sector"
> "Удалить сектор"
"File"
> "Файл"
"Save"
> "Сохранить"
"Print"
> "Печать"
"OWNER"
> "Исполнитель"
"DATE"
> "Дата"
"Create a new position"
> "Адрес установки"
"Province"
> "Область"
"Subprovince"
> "Район"
"City type"
> "Тип"
"City"
> "Населенный пункт"
"Street type"
> "Тип улицы"
"Street"
> "Адрес"
"House"
> "№ дома"
"Note"
> "Другое"
"FPacket"
> "Пакет документов"
"Packet owner"
> "Контрагент"
"Packet content"
> "Содержание пакета"
"In packet number"
> "Вх. № пакета"
"Out packet number"
> "Исх. № пакета"
"Date"
> "Дата"
"Packet type"
> "Тип заявы"
"Standard"
> "Радиотехнология"
"Packet's documents"
> "Документи пакета"
"New appl"
> "Новое РЧП"
"Select appl"
> "Выбрать РЧП"
"Delete appl"
> "Удалить строку"
"Delete plan"
> "Удалить план"
"Packet print"
> "Пакетная печать"
"Licences are not found."
> "Лицензий не найдено"
"Warning"
> "Внимание"
"Select position"
> "Поиск сайта"
"Longitude"
> "Долгота"
"Latitude"
> "Широта"
"Radius"
> "Радиус"
"Km"
> "Км"
"Update"
> "Обновить"
"LONGITUDE"
> "Долгота"
"LATITUDE"
> "Широта"
"REMARK"
> "Адрес"
"TABLE_NAME"
> "Таблица"
"Pattern"
> "Особые условия разрешительных документов"
"Department"
> "Отдел"
"Sector"
> "Сектор"
"Type"
> "Тип шаблона"
"Name"
> "Название"
"Text"
> "Текст"
"VFSR"
> "ОФСР"
"VRR"
> "ОПР"
"VRS"
> "ВРС"
"VFSR_SRZ"
> "СРЗ"
"VFSR_SSZ"
> "ССЗ (ВФСР)"
"VFSR_SSRT"
> "ССРТ"
"VRR_SSZ"
> "ССЗ (ВРР)"
"VRR_STZ"
> "СТС"
"VRS_ST"
> "СТ"
"VRS_SR"
> "СР"
"VISN"
> "Заключение"
"DOZV"
> "Разрешение"
"EMS conclusion..."
> "Ос. условия Заключения"
"EMS permission..."
> "Ос. условия Разрешения"
"EVENT"
> "Событие"
"EMPLOYEE"
> "Исполнитель"
"DOC DATE"
> "Дата"
"DOC NUMBER"
> "Номер"
"END DATE"
> "Действует до"
"PATH"
> "Путь"
"NUMBER"
> "№ з/п"
"ID"
> "ID документа"
"APPL CREATED BY"
> "Создал"
"APPL CREATED DATE"
> "Дата"
"APPL STANDARD"
> "Радиотехнология"
"STATE"
> "Текущее состояние документа"
"Generating of an output document"
> "Генерация исходящего документа"
"Document name"
> "Название документа"
"Start date"
> "Действует от"
"End date"
> "Действует до"
"evVISN"
> "Заключение о  ЭМС"
"evAKT_PTK"
> "Акт ПТК"
"evAKT_ET_PTK"
> "ПИО"
"evPCR2"
> "Оставить без рассмотрения"
"evREESTR_VID "
> "Регистрационная ведомость"
"evSelectionFreqDoc"
> "Подбор частот сохр. в файл"
"evPCR"
> "Сообщение об отмене решения о видаче Заключений"
"evDOZV"
> "Разрешение на эксплуатацию"
"evVVP"
> "Отказ в предоставлении Разрешения"
"evDRVUrcp"
> "Служебная записка УРЧП в ДРО на счет"
"evDRVUrzp"
> "Служебная записка УРЗП в ДРО на счет"
"evVVE"
> "Отказ в предоставлении Заключения о ЭМС"
"evLYST"
> "Сообщение о необходимости согласования МК"
"ev_0159"
> "На согласование с ГШ ВС Украины"
"evFYLIA"
> "Запрос в региональную филию УГЦР или УРЧМ (коорд.+адреса)"
"EARTH_STATION"
> "Станция ОФСР ССС"
"MICROWA"
> "Линк ОФСР СРС"
"MICROWS"
> "Станция ОФСР СРС"
"MOB_STATION2"
> "Станция ОФСР ССРТ"
"AGL"
> "Высота антенны над уровнем земли"
"PWR_MAX"
> "Макс. Мощность ПРД на вх.антенны"
"ESTA_GROUP"
> "Группа ЗС"
"TX_FREQ"
> "Частота передачи"
"SITE_ID"
> "ID сайта"
"STANDARD"
> "Радиотехнология"
"FREQ"
> "Частота, МГц"
"ESTA_ANTENNA"
> "Антенна ОФСР ССС"
"GAIN"
> "Усиление"
"POLAR_TYPE"
> "Тип поляризации"
"FFindStation"
> "Поиск РЧП"
"PckDOZV"
> "заявы на видачу Разрешения"
"PckDOZVURZP"
> "заявы на видачу Разрешения"
"PckVISN"
> "заявы на видачу Заключения "
"evCreatePacket"
> "Регистрация пакета"
"evCreatePacketURCP"
> "Регистрация пакета УРЧП"
"evCreatePacketURZP"
> "Регистрация пакета УРЗП"
"DISTANCE"
> "Расстояние, км"
"CUST_CHB1"
> "Статус -технологические-"
"Select plan"
> "Выбрать план"
"FSelectSatellite"
> "Выбрать спутникову сеть"
"SAT_NAME"
> "Cпутниковая сеть"
"INTERFERANCE FOR A STATION"
> "Помеха станции, дБм"
"INTERFERANCE FROM A STATION"
> "Помеха от станции, дБм"
"INTERFERANCE FOR AN ABONENT OF A STATION"
> "Помеха абонентам, дБм"
"INTERFERANCE BY AN ABONENT FROM A STATION"
> "Помеха абонентам от станции, дБм"
"Chart"
> "График"
"To csv file"
> "В csv-файл"
"FShowFreqAssign"
> "Результат подбора частот"
"New packet..."
> "Новый пакет"
"Edit packet..."
> "Редактирование пакета"
"Delete packet"
> "Удалить пакет"
"Packet owner is not selected."
> "Контрагент не определен"
"Attach doc"
> "Присоеденить док"
"Another typing way"
> "Другая последовательность ввода адреса"
"Price"
> "Тариф"
"Article"
> "№ статьи"
"Price D:"
> "Размер оплаты, грн."
"State"
> "Состояние"
"Active"
> "Активный"
"Work type"
> "Виды работ (услуг)"
"Measure"
> "Единица измерен."
"Add price..."
> "Новый тариф"
"Description"
> "Описание"
"Address"
> "Адрес"
"Unknown"
> "Не определено"
"FILIA"
> "Филия"
"VMA"
> "ОМА"
"work1"
> "Рассмотрение заявления о выдаче Заключений о ЭМС"
"work2"
> "Оформл., переоформл. и продления действия Разрешения на экспл. РЭС и ИП"
"work3"
> "Расчет электромагнитной совместимости РЭС "
"work4"
> "Подбор радиочастоты с расчетом ЭМС РЭС "
"work5"
> "Международная координация параметров одного РЧП с одной админ. связи "
"work6"
> "Оформление Заключений о ЭМС РЭС и ИП"
"work7"
> "Рассмотрение заявочных док. о предоставлении Разрешения на экспл. РЭС (без расчета ЭМС)"
"work8"
> "Оформление и подача документов на регистрацию (нотификацию) одного радиочастотного присвоения или судна в Международном союзе электросвязи"
"work9"
> "Оформление Разрешения (лицензии) на эксплуатацию радиооборудования судна"
"work10"
> "Назначение сигналов распознавания береговым и судовым радиостанциям"
"work11"
> "Назначение укороченного позывного сигнала службы любительского радиосвязи, любительской спутниковой радиосвязи, и оформление соответствующего разрешения"
"work12"
> "Оформление Разрешения на ввоз из-за границы в Украину РЭС и ИП (кроме терминалов)"
"work13"
> "Оформление Разрешения на ввоз из-за границы в Украину терминалов"
"work14"
> "Проведение первичного технического контроля РЭС и ИП на месте эксплуатации (без проведения измерений параметров)"
"work15"
> "Проведение измерений параметров РЭС и ИУ на месте их эксплуатации"
"work16"
> "Рассмотрение технологических документов на разработку РЭС и другого оборудования"
"work17"
> "Определение возможности или невозможности применения заявленного типа РЭС и ИП на территории Украины"
"work18"
> "Выдача Разрешения на реализацию в Украине РЭС, ИП"
"work19"
> "Консультирование по подготовке и оформлений заявочных материалов, участие в работе комиссии и др."
"work20"
> "Предоставление справочных материалов"
"work21"
> "Радиосвязь береговых и судовых станций"
"work22"
> "Ультракоротковолновая связь"
"work23"
> "Аналоговая коротковолновая связь"
"work24"
> "Пейджинговая связь"
"work25"
> "Цифровая и аналоговая транкинговая радиосвязь"
"work26"
> "Цифровая сотовая связь"
"work27"
> "Цифровая беспроводная телефония сетей радиосвязи в системе с фиксированным абонентским радиодоступом стандарта DECT"
"work28"
> "Радиосвязь передачи данных"
"work29"
> "Широкополосный радиодоступ"
"work30"
> "Радиорелейная связь"
"work31"
> "Радиолокация, радионавигации"
"work32"
> "Многоканальное наземное телевидение"
"work33"
> "Мультимедийный, мультисервисный радиодоступ"
"work34"
> "Спутниковый радиосвязь, телеметрия и телеуправление спутниковых сетей"
"work35"
> "Звуковое вещание"
"work36"
> "Телевизионное вещания"
"work37"
> "Радиоудлинители абонентских телефонных линий"
"work38"
> "Радиотелеметрия и радиодистанционное управления, радиотелеметрия охранных и пожарных систем"
"work39"
> "Промышленные, научные, медицинские излучающие приборы"
"work40"
> "Оформление Разрешения на эксплуатацию РЭС на срок до 3 месяцев"
"work41"
> "Оформление Разрешения на ввоз в Украину радиоэлектронных средств для испытаний, выставок, ярмарок и др. без права на эксплуатацию"
"work42"
> "Подготовка Заключения о выделении номерного ресурса"
"work43"
> "Подготовка заключения относительно переоформления аналогового номерного ресурса на цифровой"
"work44"
> "Подготовка Заключения о выделении кода пункта сигнализации СКС-7, кода сети сигнализации в составе нумерации сети СКС-7"
"work45"
> "Подготовка Заключения о выделении сокращенного номера"
"work46"
> "Подготовка Заключения о выделении кода услуг"
"work47"
> "Подготовка Заключения о выделении кода MNC / NDC"
"work48"
> "Подготовка Заключения о выделении высвобожденного номерного ресурса"
"other"
> "Другое"
"Delete price"
> "Удалить тариф"
"notype"
> "Неизвестный тип"
"Intermodulation"
> "Интермодуляция"
"Prices"
> "Тарифы"
"Edit price..."
> "Редактировать тариф"
"Delete price..."
> "Удалить тариф"
"Default"
> "По умолчанию"
"Price can't be"
> "Тариф не может бути"
"Please, select application."
> "Выберите РЧП"
"Registration data"
> "Данные регистрации"
"In number"
> "Вх. №"
"In date"
> "Вх. дата"
"Attach of a document..."
> "Присоеденить документ"
"Out number"
> "Исх. №"
"Out date"
> "Исх. дата"
"Attaching of the document"
> "Присоединение документа"
"PctREISSUE"
> "заявы на Переоформлення"
"PctPROLONG"
> "заявы на Продление"
"PctANNUL"
> "заявы на Анулирование"
"PctLICENCE"
> "заявы на Лицензирование"
"POSITION_ES"
> "Сайты ОФСР ССР"
"POSITION_MW"
> "Сайты ОФСР СРРС"
"POSITION_WIM"
> "Сайты ОПР"
"POSITION_MOB2"
> "Сайты ОФСР ССРТ"
"POSITION_BRO"
> "Сайти ОРС"
"ID_KOATUU"
> "Привязка к КОАТУУ"
"YES"
> "Так"
"NO"
> "Нет"
"Number DOZV"
> "№ Разрешения"
"Number VISN"
> "№ Заключения"
"Owner name"
> "Заявитель"
"Position"
> "Адрес"
"TX freq"
> "Частота ПРД"
"RES name"
> "Оборудование"
"Design emission"
> "Клас излучения"
"Antenna name"
> "Антенна"
"Accept"
> "Ок"
"Name "
> "Название"
"Text "
> "Текст"
"URCM Memo to DRV"
> "Сл. записка в ДРВ за РЧМ"
"Find stations without articles"
> "Не указана статья тарифов"
"Result"
> "Результат поиска"
"Find"
> "Поиск"
"Enter filter phrase"
> "Введите фразу для поиска"
"FSelectSCPattern"
> "Особые условия"
"Print document"
> "Печать документа"
"You must to save this appl before printing the document. Do you want to save the appl?"
> "Сохранить изменения?"
"Edit station..."
> "ЭФ ВРО"
"Show on the map"
> "Показать на карте"
"evDRVAccForm"
> "Сформировано счет"
"evDRVAddApp"
> "Добавлено заявку"
"evDRVVyst"
> "Выставлено счет"
"evDRVAccPay4"
> "Поступила оплата"
"evSendToDRV"
> "Отправлено в ДРВ"
"BS_PERMISSION"
> "Разрешение БС"
"BS_PERMISSION_NUM"
> "№ Разрешения БС"
"GSM "
> "Радиочастотное присвоение АС УКВ"
"Save "
> "Сохранить"
"Cancel "
> "Отменить"
"Maintenace Type: "
> "Способ эксплуатации"
"Maintenance Region "
> "Регион эксплуатации РЭС"
"Select Region: "
> "Вибор региона"
"Detail Calculation"
> "Интермодуляция подробно"
"Help"
> "Помощь"
"Calculate EMS"
> "Расчет ЭМС"
"Calculation..."
> "Расчет..."
"Calculate EMS..."
> "Расчет ЭМС"
"Intermodulation"
> "Интермодуляция"
"Prices"
> "Тарифы"
"Works in applications for DRV"
> "Работы в служебной в ДРО"
"PTK Date"
> "Дата ПТК"
"MEMOTODRV"
> "№ сл.записки в УРЧМ / Дата"
"POGODJENNIA"
> "№ Согласов. ТВкл./Дата отпр./Надано до ..."
"TRANSMITTERS COUNT"
> "К-во ПРД"
"FURZPPacket"
> "Пакет"
"PctNVTVURZP"
> "Заявы на проведение НВ/ТВ"
"KOATUU"
> "КОАТУУ"
"Desig emission"
> "Клас излучения"
"Rx freq"
> "Частота ПРМ"
"Show appl..."
> "ЭФ ВРО"
"Find stations..."
> "Поиск РЧП"
"Find parameters"
> "Параметры поиска"
"Radius (m)"
> "Радиус (м)"
"Frequency range (MHz)"
> "Диапазон частот (МГц)"
"Exit"
> "Виход"
"Find result"
> "Результаты поиска"
"Some selected Appl don't have code KOATUU. Continue?"
> "Выбранное(ые) РЧП не привязаное(ы) к КОАТУУ. Продолжить?"
"The From Date can't be later then To Date"
> "Дата Действует от не может бить позже за дату Действует до"
"Some parameters have same values"
> "Введенные данные не отличаються от номинальных"
"Some parameters have same values. You can save this data but the equal parametera will be not saved.You want save?"
> "Введенные данные не отличаються от номинальных. Фактические параметры, эквивалентны номинальным,- не будуть сохранены."
"Search of the owner"
> "Поиск Владельца РЭС"
"evTEST_TV"
> "Согласование тестового включения (ТВ)"
"evTEST_NV"
> "Согласование тестового включения (НВ)"
"evTEST_PTK"
> "Согласование тестового включения (ПТК)"
"evTEST_PTK_NV"
> "ПСогласование тестового включения (ПТК + НВ)"
"evTEST_PCR2"
> "ПСогласование тестового включения  + оставлен без рассмотрения"
"evLIST_FYLIA"
> "Лписьмо в филию (перенаправление заявочных документов)"
"evNOTICE_PTK"
> "Предупреждение относительно определения заявителем сроков ПТК"
"evURCM_PTK"
> "Служебная записка к УРЧМ относительно их участия в ПТК"
"evURCM_DOC"
> "Служебная записка к УРЧП о передаче заявочных документов"
"evAKT_PTK"
> "Акт ПТК"
"evCalculationEms "
> "Расчет ЭМС в файл"
"evURCM_NOTICE"
> "Служебная записка к УРЧМ"
"Telephone"
> "Телефон"
"Passport"
> "Паспорт"
"OKPO"
> "ЕГРПОУ"
"Remark"
> "Примечание"
"Abonent owner"
> "Владелец РЭС"
"evDRVDocVyd"
> "Видано документ"
"Management"
> "Управление"
"URZP"
> "УРЗП"
"URCP"
> "УРЧП"
"URCM"
> "УРЧМ"
"UAMV"
> "УАМВ"
"Default type:"
> "Тип"
"pdtRegCenter"
> "Обласной центр"
"pdtOthrCities"
> "Не обл.центр"
"pdtOthrTrans"
> "Другие ПРД"
"pdtUsual"
> "Всегда"
"Add pattern"
> "Новая запись"
"Edit pattern"
> "Редактировать запись"
"Delete pattern"
> "Удалить запись"
"Status"
> "Статус"
"Calculation result"
> "Результаты расчета"
"OnMap"
> "На карту"
"Station"
> "Станция"
"Frequency"
> "Частота"
"Frequency (MGz)"
> "F, МГц"
"Pi"
> "Помеха, дБм"
"IRF"
> "IRF"
"IRF (dB)"
> "IRF, дБ"
"Delta degradation, dB"
> "Прев. пор., дБ"
"Degradation, dBm"
> "Порог, дБм"
"Azimuth TX, deg"
> "Азимут ПД, град"
"Azimuth RX, deg"
> "Азимут ПР, град"
"Gtx, dBi"
> "Gtx, дБи"
"Grx, dBi"
> "Grx, дБи"
"Name"
> "Название"
"Distance"
> "R, км"
"Freq RX"
> "F ПРМ, МГц"
"Freq TX"
> "F ПРД, МГц"
"Delta freq"
> "dF, МГц"
"Standard"
> "Радиотехнология"
"Power"
> "Мощность"
"Power (W)"
> "P, Вт"
"Station name"
> "Название станции"
"Do you want to recalculate work count?"
> "Пересчитать количество?"
"Calculate works count"
> "Расчитать количество"
"Owner"
> "Владелец"
"ID station"
> "ID станции"
"Table name"
> "Название таблицы"
"Cancel"
> "Отменить"
"Print"
> "Печать"
"To ICSTelecom"
> "В ICS Telecom"
"Search stations ..."
> "Поиск станций ..."
"Filling stations by data..."
> "Наповнение данними..."
"Loading station..."
> "Загрузка станций..."
"Sacrifice"
> "Основной и соседний канал (жертвы)"
"Victim Intermodulation"
> "Интермодуляция (жертвы)"
"Block Victim"
> "Блокирование (жертвы)"
"Interference Co-Ch"
> "Основной и соседний канал (помехи)"
"Interference"
> "Помеха"
"Victim"
> "Жертва"
"Interference Intermodulation"
> "Интермодуляция (помехи)"
"Block Interference"
> "Блокирование (помехи)"
"Add owner..."
> "Новая запись"
"Edit owner..."
> "Редактировать запись"
"Delete owner"
> "Удалить запись"
"Edit record..."
> "Редактировать запись"
"Delete base station from net..."
> "Удаление БС из сети"
"You are trying to delete the base station '{0}' from the net '{1}'. Do you want to continue?"
> "Удаление БС '{0}' из сети '{1}'. Продолжить?"
"New record"
> "Новая запись"
"Edit record"
> "Редактировать запись"
"Permision number"
> "Номер"
"Net name"
> "Название сети"
"Call name"
> "Позивной сети"
"Do you want to delete base station from the net '{0}'?"
> "Вы действительно хотите удалить БС из сети '{0}'?"
"Export to file"
> "Экспорт в файл"
"File number"
> "Номер дела"
"For selection the region set the exploitation type to not stationary"
> "Для ввода области выберите другой Способ эксплуатации"
"In order to set position set the exploitation type to 'fixed'"
> "Для ввода адреса выберите Способ эксплуатации - стационарная"
"Selection Region"
> "Выберите область"
"Blank number"
> "Номер бланка"
"Current station"
> "Текущая станция"
"There are neither sacrifices nor interferences"
> "Нет ни жертв ни помех"
"URCM Memo to DRV by owner"
> "Служебная за РЧМ по заявителю"
"URCM Memo to DRV by pay owner"
> "Служебная за РЧМ по плательщику"
"View of decentralized station"
> "ЦУБ децентрализированных РЧП"
"Searching stations..."
> "Поиск действующих РЧП"
"Show on the map"
> "Показать на карте"
"Show on the map with contour"
> "Показать на карте с ДН"
"Find stations without articles"
> "Не указана статья тарифов"
"Export to file"
> "Экспорт в файл"
"Get RFA tax payers..."
> "Создать данные для ГОЗ"
"SITE"
> "eTower"
"Article confirmation..."
> "Подтвердить статью"
"Reminder"
> "Напоминание"
"Net without articles ({0})"
> "Сетей без статтей ({0})"
"Stations without articles ({0})"
> "Станций без статтей ({0})"
"Expand"
> "Развернуть"
"Collapse"
> "Свернуть"
"Updating lists. Please wait."
> "Обновление списков. Подождите."
"F12 - Clear all lists"
> "F12 - Очистить списки"
"Modules binding"
> "Привязка модулей"
"Address loading"
> "Загрузка адреса"
"Map loading"
> "Загрузка карты"
"Border calculating"
> "Расчет расстояния к границе"
"Photo loading"
> "Загрузка фотографий"
"Viewing"
> "Просмотр"
"Creating new site"
> "Создание нового сайта"
"Add position..."
> "Создать новый сайт"
"Edit position..."
> "Редактировать сайт"
"Delete position..."
> "Удалить сайт"
"Select pay owner"
> "Изменение плательщика"
"Change pay owner..."
> "Измененить плательщика..."
"Reference to old site will be dropped, and new site will be created. Continue?"
> "Ссылка на старый сайт будет сброшена и будет создан новый сайт. Продолжить?"
"Confirmation"
> "Подтверждение"
"No reference to existing site."
> "Ссылка на существующий сайт не задана."
"To pick existing site press the button in the second coordinate cell."
> "Чтобы выбрать существующий сайт нажмите на кнопку во второй ячейке координат."
"To create new one press the button in the address cell."
> "Для создания нового сайта нажмите кнопку в ячейке адреса."
"To cancel accidental changes close the form without saving."
> "Для отмены случайного изменения закройте форму без сохранения."
"No such site in database (perhabs, it is not saved after copying)"
> "Нет такого сайта в БД (возможно, новая копия ещё не сохранена)"
"Error copying an attachment: "
> "Ошибка копирования вложения"
"Error reading attachment(s): "
> "Ошибка чтения вложения(ий)"
"A copy of selected position created. Save it to database?"
> "Была создана копия выбранного сайта. Сохранить её в БД?"
"Position being copied has an attachments. In order to copy attachments, we have to save position copy immediately. Save the copy?"
> "Копируемый сайт имеет вложения. Чтобы скопировать и вложения тоже нужно сохранить копию. Сохранить?"
"Creating new one"
> "Создание нового"
"Browse/Edit"
> "Просмотр/Редактирование"
"Site"
> "Сайт"
"no position"
> "без местоположения"
"Licence Selection"
> "Поиск лицензий"
"Use current date"
> "Текущую дату"
"Actual date"
> "На дату"
"Use licence statuses"
> "Использовать статусы"
"Auto link all licences found"
> "Автоматически привязывать все найденные"
"Auto exclude prolongated licences"
> "Автоматически исключать продлённые"
"Check prolongated licence consistency"
> "Проверять целостность ссылок на продлённые"
"Auto set Techno status"
> "Автоматически определять 'Технологическим'"
"Ignore band gaps"
> "Игнорировать пробелы в полосах"
"{0} licence(s) linked."
> "{0} лицензий привязано"
"Browse position..."
> "Просмотреть сайт"
"UCRF plugin settings"
> "Настройка модуля УГЦР"
"Doc Types"
> "Типы документов"
"Date of issue"
> "Дата видачи"
"CallSign"
> "Позивной"
"Status coord"
> "Статус МК"
"Export to Coordinated Links"
> "Импортировать в Координированные РРЛ"
"FormEMS"
> "Настройка параметров расчета ЭМС"
"This callsign already exists in the database! Insert a record into the database (Yes/No)"
> "Такой позывной уже существует в базе! Вставить запись в базу данных (Да/Нет)>"
"This serial number already exists in the database! Insert a record into the database (Yes/No)"
> "Такой заводской номер уже существует в базе! Вставить запись в базу данных (Да/Нет)>"
"This number of buildings already exists in the database! Insert a record into the database (Yes/No)"
> "Такой номер сооружения уже существует в базе! Вставить запись в базу данных (Да/Нет)>"
"Turn right <Expiry date>"
> "Включить поле <Действительный до>"
"Maintenance Region"
> "Регион эксплуатации"
"Select Region:"
> "Вибранный регион:"
"Select the base stations are connected"
> "Вибрать связанные базовые станции"
"Permit number BS / network name"
> "№ Разрешения БС / Название сети"
"Select the frequency"
> "Вибрать частоты"
"evIssuedDozv"
> "Выдано разрешение"
"evIssuedVisn"
> "Выдано заключение"
"Creating new record"
> "Создание новой записи"
"Editing record"
>"Редактирование записи"
"Base word"
>"Текст для перевода"
"Translate word"
>"Перевод"
"Translate word on  begin of the word"
>"Перевод (текст вначале слова)"
"OriginalText"
>"Введите текст"
"TranslatedText"
>"Перевод"
"Translate the text"
>"Транслитерация текста"
"The choice of areas to search for networks and stations without articles"
> "Выбор областей для поиска станций без статей"
"Continue / discontinue the further formation of the memo? Click Yes / No"
> "Продолжить / прекратить дальнейшее формирование служебной записки? Нажмите Да/Нет"
"Type of station"
> "Тип станции"
"Permit number"
> "№ разрешения"
"Permision Date To"
> "Дата действия разрешения"
"Freq Tx Transmitter"
> "Частота ПРД"
"Freq Rx Receiver"
> "Частота ПРМ"
"Call Sign"
> "Позывной станции"
"WU"
> "WU"
"Retrieve all"
>"Выбрать все"
"Cancel the Allocation"
>"Убрать выделение"
"Status workflow by action"
>"Статус рабочего процесса в действии"
"Status workflow auto"
>"Автоматический статус рабочего процесса"
"Edit the status workflow"
>"Редактирование статуса рабочего процесса"
"Status from"
>"Начальное состояние"
"Type action"
>"Тип действия"
"Action"
>"Действие"
"Status to"
>"Конечное состояние"
"Sql query"
>"Sql запрос"
"Add a new status"
>"Добавить новый статус"
"Event type"
>"Тип события"
"Event"
>"Событие"
"Auto status"
>"Автоматическое изменение статуса"
"Add new status workflow"
>"Добавить новый статус рабочего процесса"
"Delete selected status workflow"
>"Удалить выбранный статус рабочего процесса"
"Add new auto workflow status"
>"Добавить автоматическое изменение статуса рабочего процесса"
"Delete auto workflow status"
>"Удалить автоматическое изменение статуса рабочего процесса"
"EventLog"
>"Новое событие в логе"
"TypeAppl"
>"Создание новой заявки"
"DeleteAppl"
>"Удаление заявки из пакета"
"PacketPrintDoc"
>"Пакетная печать документа"
"ApplPrintDoc"
>"Печать документа из ВРВ"
"AttachAppl"
>"Прикрепление заявки к новому пакету"
"AttachDoc"
>"Прикрепление документа к заявке"
"Test sql"
>"Тестовый запрос"
"evUnknown"
>"Неизвестное событие"
"evCreatePacket"
>"Создание пакета"
"evVISN"
>"Заключение"
"evDOZV"
>"Разрешение"
"evPCR"
>"Уведомление об отмене решения о видаче заключений"
"evVVP"
>"Отказ в предоставлении заключения"
"evDrvUrcp"
>"Служебная записка в ДРВ на счет (УРЧР)"
"evDrvUrzp"
>"Служебная записка в ДРВ на счет (УРЗП)"
"evVVE"
>"Отказ в предоставлении заключения относительно ЭМС"
"evLYST"
>"Уведомление о необходимости согласования МК"
"ev_0159"
>"На согласование с ГШ ВС Украины"
"evFYLIA"
>"Запрос к региональному филиалу УДЦР или УРЧМ (коорд.+адрес)"
"evPCR2"
>"Оставить без рассмотрения (форма 2)"
"evDRVVidh"
>"Уведомление об отклонении данных заявки (служебной записки) на виставление счета: тип события «–1»"
"evDRVAccForm"
>"Уведомление о формировании счета: тип события «2»"
"evDRVVyst"
>"Уведомление о выставлении счета: тип события «3»"
"evDRVAccPay4"
>"Уведомление об оплате счета: тип события «4»"
"evDRVDocVyd"
>"Уведомление о выдаче разрешительного документа: тип события «5»"
"evDRVAppAnnul"
>"Уведомление об аннулировании заявки на выставление счета: тип события «–5»"
"evDRVAccAnnul41"
>"Уведомление об аннулировании счета (если нет движения по счету): тип события «–41»"
"evDRVAccAnul42"
>"Уведомление об аннулировании счета через неуплату: тип события «–42»"
"evDRVAddApp"
>"Уведомление о добавлении заявки (служебной записки) на выставление счета: тип события «1»"
"evSendToDRV"
>"Отправлено в ДРВ"
"evCreatePacketURCP"
>"Создание пакета отделом УРЧП"
"evCreatePacketURZP"
>"Создание пакета отделом УРЗП"
"evTEST_TV"
>"Согласование тестового включения (ТИ)"
"evTEST_NV"
>"Согласование тестового включения (НИ)"
"evTEST_PTK"
>"Погодження тестового включення (ПТК)"
"evTEST_PTK_NV"
>"Согласование тестового включения (ПТК + НИ)"
"evTEST_PCR2"
>"Согласование тестового включения + оставить без рассмотрения"
"evLIST_FYLIA"
>"Письмо в филиал (перенаправление заявочных документов)"
"evNOTICE_PTK"
"Предупреждение относительно определения заявителем сроков ПТК"
"evURCM_PTK"
>"Служебная записка в УРЧМ относительноо их участия в ПТК"
"evURCM_DOC"
>"Служебная записка в УРЧП о передаче заявочных документов"
"evAKT_PTK"
>"АКТ ПТК"
"evURCM_NOTICE"
>"Служебная записка в УРЧМ"
"evREESTR_VID"
>"Регистрационная ведомость"
"evDRVPrintDozv"
>"Печать разрешения в ДРВ"
"evDRVPrintVisn"
>"Печать заключения в ДРВ"
"evChangedState"
>"Изменился статус"
"evSelectionFreqDoc"
>"Подбор частот"
"evDocAnnulByNkrz"
>"Аннулирование разрешения решением НКРЗ"
"evAKT_TE_PTK"
>"АКТ ПТК инструментальной оценки"
"evChangeProvinceMonitor"
>"Изменение области мониторинга"
"evCalculationEms"
>"Расчет ЭМС"
"evPARAM_REZ"
>"АКТ ПТК измерения параметров РЭС"
"evSPS"
>"СПС"
"evMOVE"
>"Разрешение на подвижную станцию"
"evSERT"
>"Гармонизованный экзаменационный сертификат"   
"evAttachScan"
>"Присоединение скан-копии"
"evFreqFitting"
>"Генерация файла подбора частот"
"evPrintCertificate"
>"Печать сертификата аматоров"
"evBranchInvoice"
>"Заявка на выставление счета в филиале"
"evBranchPacket"
>"Создание пакета в филиале"
"evAttachDoc"
>"Вложения документа"
"Count records"
>"Количество записей"
"Save settings"
>"Сохранить настройки"
"Save for visible layers map?"
>"Сохранить порядок видимых шаров карты?"
"Save made"
>"Сохранение выполнено"
"Input Text"
>"Вставить текст"
"The data sent to the section 'Conclusion'"
>"Данные отправлены в раздел 'Вывод'"
"Attached document in the packet?"
> "Присоединить документ к пакету?"
"Attached documents:"
> "Присоединенные документы:"
"Please input document type!"
> "Вначале, укажите тип документа!"
"Number and date are not filled. Continue?"
> "Номер и дата документа не указаны. Продолжить?"
"Please attached document, after input additional data!"
> "Вначале, присоедините документ!"
"Save additional data"
> "Сохранить дополнительные данные"
"Additional data saved!"
> "Дополнительные данные сохранены"
"The information is saved"
> "Информация сохранена"
"Form of control"
> "Форма контроля"
"FormEditedPacket"
>"Форма контролю"
"Region"
> "Регион"
"The number of applications in the package"
> "Количество РЕЗ в пакете"
"Number RFI in the package"
> "Количество РЧП в пакете"
"The number of conclusions"
> "Количество проектов заключений ЕМС"
"Date of conclusions EMC"
> "Дата заключений ЕМС"
"Number of permits for projects"
> "Количество проектов разрешений"
"Date permits"
> "Дата разрешений"
"Permits is enabled"
> "Проекты разрешений в наличии"
"Conclusion is enabled"
>"Проекты заключений ЕМС в наличии"
"Price ID:"
>"Тариф на услуги УГЦР ID: "
"Start date can not be greater than the end date!"
>"Дата начала не может быть больше даты окончания!"
"Limits"
> "Ограничения по применению"
"Limit type"
> "Тип ограничения"
"Min"
> "Мин"
"Max"
> "Макс"
"noLimit"
> "без ограничений"
"powerLimit"
> "по мощности (Вт)"
"countLimit"
> "по кол-ву РЭС"
"freqLimit"
> "по частоте (МГц)"
"RRtrCountLimit"
> "Кол-во ПРД БС (frequency hopping) для GSM"
"RRaccToBSLimit"
> "БС (frequency hopping) для GSM"
"RRnoFreqHop"
> "не frequency hopping для GSM"
"coastStaLimit"
> "для береговых станций"
"seaStaLimit"
> "для судновых станций"
"Valid date from"
> "действующий с"
"Valid date to"
> "действующий до"
"The indicated fare is not available, select another fare!"
> "Указан не существующий или устаревший тариф. Выберите другой тариф!"
"Attached Docs"
> "Присоединенные документы"
"URZP Panel"
> "Вспомогательные данные УРЗП"
"DOC_TYPE"
> "Тип документа"
"DOC_REF"
> "Номер документа"
"DOC_DATE"
> "Дата"
"CREATED_BY"
> "Создан"
"OU TV"
> "ОУ ТВ"
"The data is not sent to the section of the 'Conclusion'."
> "Данные не отправлено в секцию 'Conclusion'."
"Probably no data in the fields 'DOZV_NUM' or 'DOZV_NUM_NEW' table 'XNRFA_APPL'."
> "Вероятная причина состоит в отсутствии данных в полях 'DOZV_NUM' или 'DOZV_NUM_NEW'  таблицы 'XNRFA_APPL'."
"Loading documents..."
> "Загрузка документов"
"Additional Data"
> "Вспомогательные данные"
"Name field"
> "Наименование"
"Value field"
> "Значение"
"Cancel"
> "Отмена"
"OKPO / IPN/ BRANCH CODE"
> "Код ЕГРПОУ или ИНН/ код филиала"
"PckSetCallSign"
> "заявки на присвоении позывных"
"evApplCallSign"
> "Уведомление о присвоении позывных сигналов"
"evSpecialDozv"
> "Специальное разрешение"
"The package found RFI that have a need to change the address, in the count:"
> "В пакете обнаружены РЧП, у котрых есть необходимость внесения изменений в адрес, в количестве:"
"Changing the name of the street"
> "Смена наименования улицы"
"Street type"
> "Тип улицы:"
"Street Name"
> "Наименование улицы:"
"The new street name"
> "Новое наименование улицы:"
"City:"
> "Нас. пункт:"
"Code COATUU:"
> "Код КОАТУУ:"
"Document:"
> "Документ:"
"Link:"
> "Ссылка:"
"Download"
> "Загразить"
"OK"
> "OK"
"Delete record"
> "Удалить запись"
"Close"
> "Закрыть"
"Record saved!"
> "Запись сохранена!"
"Warning"
> "Внимание!"
"Save new street name?"
> "Сохранить новое наименование улицы?"
"Delete entry?"
> "Удалить запись?"
"Remove this link?"
> "Удалить ссылку?"
"Change"
> "Сменить"
"Adding data impossible!TRK has to be planned."
> "Внесение данных невозможно! ТРК должно быть запланировано."
"Record (s) contain information about planning!"
> "Запись(и) содержит информацию о планировании!"
"Record (s) containing information about the TRK result! Change of plan is not possible!"
> "Запись(и) содержит информацию о результатах ТРК! Смена плана невозможна!"
"Record (s) containing information about the TRK result! Do you want to change the outcome TRK?"
> "Запись(и) содержат информацию о результате ТРК! Вы хотите изменить результат ТРК?"
"Open DRV memo..."
> "Открыть служебную записку"
"PckDuplicate"
> "заявы на выдачу дубликата"